help!

有⼃無人識，比人拉左！

Push

推

救人

救人啊！

救人！

求下大家推

唔想被自殺